有無男仔18歲之後有生高過

你地做過啲咩
成日出街既時候 平視都矮過其他男人成個頭
比狗圍又高唔過佢地真係喊撚曬
比佢俯視真係底褲都要除比佢咁濟

哭撚左

求救

仲有高呀
依家20 歲，前排睇醫生嗰陣度過
比起中六體育堂嗰陣高咗2-3 cm
但平時放假除咗瞓之後就係上連登

我

做過啲咩會高左

拉下筋

舉鐵會高

你玩9佢咩

真
無做過gym
最多玩跑步機

所以過咗20都突然高咗幾cm
依家180左右

巴打係咪有反社會人格

中學格離班有個同學一直都排最前，中五都只係151～3cm，過咗暑假就開始高，到畢業個時就160cm上下。過咗年幾，有次響街撞到，佢竟然成米八，但因為同佢唔熟，都無問佢做咗咩，生咁高。

18歲之後仲高緊 不過我冇特別做乜野
你以為仲會高？ 問下你老母先啦

我老豆老母都係16幾左右
我個同學老豆老母都一樣
但佢竟然可以去到1米8
但我都係米6

佢唔係老豆老母生